開始用緊八奇思考領域炒股

國安法+制裁=升

美國暴動=升

制裁中概股=升

美國失業率新高=升

全部都升洗撚思考咩

要啊
利好消息=跌到仆街

洗撚咁複雜咩
老母麵買牛=趺
老母麵買熊=升

6億人月入1000 = 升

珍惜老母麵
驚佢身體

比預期中好=利好=升